九龍城聲援泰國人民大會

有無得諗

有無人去入紙先?

九龍城區好

記得守法，入紙申請

果度近唔近九龍塘？大口狗仔好似住果度？

攞泰國旗，香港旗，白羅斯旗

上山舉

pish

可以

想食泰國菜了🇹🇭

幾有諗頭

Ok wor

九龍城啲泰國人掛泰皇相 你覺得佢地咩政見？

未必撐架wor

九龍城果d 人好保守...

轉咗新相未？

九世皇同而家呢個差咁遠，橕九世皇，唔等放橕而家呢個

你真係要問下而家班人支唔支持依家隻皇帝

難聽啲講，咪一廂情願

自己地方都未爭取到 就要走去邊人手

呢個未上位係泰國已經風評好差, 上左位...果然係條仆街

對於新舊兩任泰王，馮婆婆顯得不願多談皇室事宜，但仍不禁透露了一句，「梗係老竇好啲啦，都係唔好講咁多」。

其實泰國同香港都好有淵源

1.有唔少泰國移民,好似九龍城,三五成群蕃薯個阿媽
2.會有泰國人黎車公廟拜車公(唔肯定有冇認錯國家)
3.香港偽人鍾意搵白龍王
4.香港泰國雙方都鍾意去對方到旅行

香港人民聲援泰國民主運動委員會（九龍城大隊）

我身邊果d係
同某d藍絲心態一樣, 係會唔妥而家泰王, 但對於要求制度改變就保守態度
你識果d係點?

國安法？

係喎，諗得過

唔好搞到連登入面好似只係有白痴仔咁可以嗎？

試試水溫好d

浸中對面就係共軍軍營

有得唸喎

我都唔想見到有白痴仔，所以請你登出

你覺唔覺得做埋呢啲野好撚7？
就快比人 恥笑出國際啦

G持

你條on9唔知咩係深層次意思

當然，支持泰國人係真的

自發啦
仲入紙？

出嚟嗰啲屋企都掛緊同一幅

2啱 求財運

黑警會同意申請集會
我YouTube 直播打飛機

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

跟住連登就有類似咁既帖文

守法
Ching係假膠定智障
支港政府：我就係法 總之 我話佢係法就係法 我話佢失效就係失效 我話佢係歷史文件就要永遠消失 如果你反抗 我會殺一批管一批放一批 要你哋驚到唔敢再出 要你哋自己內鬥 永遠唔會贏到我

問清楚人地係咪保皇派先

一陣原來全部泰國藍絲嚟就仆街

當全世界指住你笑，你就變左真on9. 理性啲睇世界啦. 唔好活在自己世界玩自己的意義。

有冇人聲援泰皇